李運強被正式落案起訴 九龍城法院提堂

於本月18日在油麻地伊利沙伯醫院偷走，引起全城恐慌的63歲確診者李運強，失踨53小時後被找回，但拒絕透露失蹤期間的行蹤。他被控一項任何人不得使他人蒙受感染的危險罪，今於九龍城法院首次提堂。

被告李運強被控於2020年12月18日與2020年12月20日之間，首尾兩日包括在內，在香港自知屬受指明傳染病感染的人，不得身處公眾地方使其他人蒙受感染的危險。

熱狗會唔會提供支援，話晒係對抗瘟疫政治同黃屍精神病嘅義民嚟

熱狗fans喎
反恐懼撚會唔會眾籌律師費？
定李生俾熱狗Condom咗？

法官：咪玩啦大波驊

釋放李運強

比人話佢係黃就即刻做嘢
快撚到

諗起po完李運強光復香港張相之後就即刻拉到人

手足

真係笑死

組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

DOJ 係咪告錯左？

D罪名越來越似鳩up

呢條罪好似唔係上次話告嗰條？

用國安法告柒佢啦屌你老母

睇錯李克強

佢係咪熱狗來架

嚴舜儀主任裁判官曾一度下令轉換到其他法庭處理案件，以進行消毒。惟嚴官後指最新消息稱李已通過所有檢測，他的隔離令亦已解除。

有無人去聲援？

笑咗

我好認真㗎，不過熱狗又會覺得我係連登仔係政治BB班㗎喇

去左邊咁秘密，講都唔肯講

再驗係陽性就正